肺炎之後

我真係好想知 肺炎之後運動重啟
大陸網民對爭取五大訴求的香港人會不會有唔同看法

ps 咩看法都會繼續

唔好FF啦，支那狗一世都係支那狗